大家點溝女

升到上去想出pool 有啱對象，但成日都唔夠膽同佢講多幾句，成日都好驚青，喺佢面前就好似傻仔咁，睇住機會流走 點算好

過多幾年就會習慣

拎ig再覆story r水吹？

有ig有sc喇 但佢唔po野

但佢真係好吸引

唔好chur佢 chur佢就會反感

呢種feel 我依家實實在在感受緊

chur唔到 我同佢講野都驚

點樣大膽啲呀

點解你同我咁似既

我最勁試過直接坐隔離囉
但係佢想同前面個條友坐
就冇住埋一齊

好唔開心 想追又冇膽 同佢講野手都震埋
最驚就係佢人左soc 比啲mk仔溝

我追緊個個好大機會冇拍過拖

我都係

加油 一齊出pool

唔知你個個係咪內向女

咁又唔係 不過我係内向男

外向女 你試下直接搵佢
佢應該會同你傾計既

我放膽試下喇

加油 巴打

巴打
咁你教我 內向女 又點搞呀

慢慢黎喇 內向要時間呀 比啲耐性傾熟左就多機會喇

其實我同傾似冇乜野傾
我熟就外 生保就偏

生保就外

內